[港大欺凌]曾鈺成的蛋汁在褲管內一直流

大仙命令：拎生雞蛋兩星期 做掌上壓褲管蛋爆汁流

稱謂只是小事，曾鈺成形容「大仙」有很多奇怪要求，新生絕不可拒絕。他瞪大眼睛說： 「那時『大仙』要你做什麼都要做。想從『Greenhorn Period』畢業，就要集齊全部『大仙』的簽名，所以得罪他們就麻煩啦。通常『大仙』比較喜歡留難那些身形健碩的學生，因為感覺他們較玩得。」

雖說「Greenhorn Period」難捱，但那些瘋狂歲月，他總會說得眉飛色舞，更不時哈哈大笑。

「有個『大仙』在生雞蛋上面簽名，然後遞給我。要我這兩個星期每天都要袋起來，還會突擊檢查，所以那天起我便隨身袋住一隻生雞蛋。」

他笑得雙眼瞇成一條線：「怎料，有天另一個『大仙』突然叫停我，要我做push up （掌上壓）。一直做的時候，隻蛋突然爆開來，蛋汁在褲管一直流一直流。你想想，放了個幾星期的生雞蛋有多臭！」

記者聽到目瞪口呆，他卻笑得合不攏嘴，但故事還未完結。「我後來叫媽媽在街市買過一隻雞蛋，自己在上面冒簽名。第二天真的遇到那個『大仙』，他拿着雞蛋笑問：『點解隻蛋變細咗咁多？』。」

當年已經咁gay
曾鈺成70歲人都好天真好傻

Gay味濃

曾主席有冇比人屌打

所謂既hall溝chur

仆街見到post 名以為有改歌

係

鈺成蛋汁橫流
江水清洗不去西臭賓周